{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041511",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6865&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "국제비즈니스호텔"
    },
    "text": "光州広域市南区に位置する国際ビジネスホテルは、最適な憩いの場としてリニューアルされ、品格とサービスを加えた場所です。 このホテルに滞在している間はリラックスできます。 周辺には南区役所と光州ワールドカップ競技場があり、アクセスが便利です。 チェックインは6:00で、チェックアウトは12:00です。 無料Wi-Fiが客室全体で利用でき、喫煙はできません。 洗面用具が提供され、駐車も可能です。 宿泊客はホテル地下のドンテルママ7080で20%割引を受けることができ、2階のカフェコーヒー先生では50%割引券を利用することができます。 各部屋につき1日1杯の温かいアメリカーノを提供し、先着順で提供され、早期終了となります。 付帯施設としてはカフェクラブ「ドンテルママ7080」があり、地下2階に位置しています。 最大人数を超える場合は入室できず、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があります。 画像は実際と異なる場合があり、チェックインの際に割り当てられたりベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを保障しません。 客室料金は税金とサービス料が含まれた金額です。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルは光州広域市南区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは6:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室で利用できるWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの客室全体で無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は喫煙可ですか？",
            "answer": "いいえ、ホテルの客室は全面禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの洗面用具は提供されますか？",
            "answer": "はい、ホテルの客室には洗面用具が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のドンテルママ7080での割引は利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルに宿泊しているお客様はドンテルママ7080で20%割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのカフェコーヒー先生では何の割引券を利用できますか？",
            "answer": "ホテルの2階にあるカフェコーヒー先生では50%割引券を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室には何杯の温かいアメリカーノが提供されますか？",
            "answer": "各部屋には1日1杯の温かいアメリカーノが提供されますが、先着順で提供され、早期に終了することがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのドンテルママ7080はどこにありますか？",
            "answer": "ホテルのドンテルママ7080は地下2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの付帯施設の利用人数に制限はありますか？",
            "answer": "はい、付帯施設のカフェクラブ「ドンテルママ7080」は最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの事情により上記の情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室料金には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、ホテルの客室料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルを利用することができますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしではホテルを利用することができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 596
    }
}